唔該大家尊重文宣創作者 手足冇收錢做野仲要俾人偷

偷文狗偷到上熱門

#216800 聖堂復仇騎士團

偷人文 手足好心提佢pin翻source尊重作者

佢仲即刻屌柒人老母 話叫落source嘅係on9

「我係都唔撚落呀你吹呀？」

我自問冇咁好心機日日花時間去做文宣 所以我知做文宣嘅手足係花左好多時間心血去寫野畫圖 我用親同路人嘅文/文宣圖一定會落credit 以示尊重

請幫忙推 養成好習慣

推

連登唔應該成為偷文天堂

壽司小隊唔係退出咩